想問nier個concert bd係咪已經冇得賣？

我想知繁中版係咪限量發售上網揾極都係日版，有冇巴打知呀
我知呢到創意台，不過想多啲人見到help